2018 日本代表及日本職業聯賽繼續討論24 聖誕及新年快樂

拆白黨

白蛇

還我kim蛇

今朝の移籍情報まとめ

【千葉】名古屋FW佐藤寿人獲得へ
【Ｆ東】DF小川諒也が残留へ
【札幌】長崎FW鈴木武蔵にオファー
【浦和】C大阪FW杉本を獲得
【川崎】C大阪MF山村を獲得
【名古】広島MF宮原を完全移籍で獲得
【川崎】広島DF馬渡を獲得
【横浜】琉球GK朴一圭を獲得
【千葉】DF増嶋のレンタル延長

羅系

696 冇電視台播

唔係掛

樓豬

得廢doi 先理嘅飛機杯邊會有電視台嘥錢買黎播

真

今晚睇阿狗好過

免費台都唔肯播

【MF山口蛍選手 完全移籍加入のお知らせ】

このたび、セレッソ大阪よりMF #山口蛍 選手（28）が完全移籍で加入することが決まりました。

山口選手のコメントはこちらからご覧ください！

布斯基斯

樓豬D手指好粗壯

啱啱睇翻先知原來丸岡滿係外借，我以為上季係賣左去山口

有中超既話,TVB就會播

鈴木大輔選手 完全移籍加入のお知らせ

このたび、DF鈴木大輔選手(28歳)が柏レイソルより完全移籍で加入することで合意いたしましたので、お知らせいたします。

TVB 都冇體育組

螢多麼需要你
螢多麼需要你
如今天失去了怎麼退怎麼進

強到....關鍵先生

如果可不要進，寧死都不要進

CCTVB既體育歸左入新聞組

食返個撈麵先

viu應該執黎播

食屎食屎

樓豬
永遠支持你

696準備輸幾多球

出傻馬 456了

等睇你條傻鳩被打面

樓豬 好久沒見

權純泰molamola

準備456

下半場追

屌

2:0 泡狗

原來多麼可笑

456

696可以放假了

報到仇未

出聖真456了，原來係對面456

要打季軍戰

求其啦 呢啲濕鳩杯

聖真入波

追呀！！！

聖真同摩世一交換左波衫

訓左無睇，請問696復左仇未，大炒皇馬幾多球

又係大岩蛇嘅錯

力戰而敗 聖真入波 雖敗猶榮

球回傳笑死

咁都有得打飛機

本po日本球員轉會年（腳球除外）

Ｃ大阪が札幌ＭＦ三好康児を獲得へ Ｕ21でも活躍
好好好

今朝の移籍情報まとめ

【札幌】京都FW岩崎、獲得濃厚
【Ｃ大】川崎MF三好の獲得に興味
【鳥栖】MF加藤恒平がスペイン3部クラブ入団テスト受験へ
【神戸】C大阪MF山口を獲得
【浦和】柏DF鈴木大輔を獲得
【千葉】名古屋FW佐藤寿人を獲得
【徳島】水戸DFジエゴを獲得
【琉球】水戸GKカルバハルを獲得

#重新出發

改名做豬仔未

腎豬

5場得1場係贏

神奈川對決原來4萬人都冇

lm

飄馬...

フェルナンドトーレス、鳥栖残留表明 地元メディアに「もう数年契約。全うしたい」

表示會踢完份約

奇誠庸為國出征致歉喜鵲

南韓球星奇誠庸最近表示，在球會如此重要的時刻，自己要離隊參加亞洲盃，所以要向紐卡素致歉。

根據賽程，如果南韓能在亞洲盃殺入決賽，那麼奇誠庸將缺戰9場紐卡素的比賽，奇誠庸對此表示：「我會參加亞洲盃，歸隊日期取決於南韓能走多遠。」

「亞洲盃非常重要，南韓已經將近60年都未能奪得亞洲盃，我為自己在球會如此重要時期卻不得不暫離一段時間而感到抱歉。」

本屆亞洲盃結束後，奇誠庸就將退出國家隊為新人讓位，取代他「南韓中場指揮官」位置的將是1996年出生的黃仁範。

因此本屆亞洲盃將是奇誠庸在國家隊的告別戰，再加上南韓已經近60年都沒有染指該項錦標，奇誠庸必然會十分賣力。

咁識擦鞋

唔緊要
預咗降班

今朝の移籍情報まとめ

【横浜】浦和FW李忠成にオファー
【浦和】山形MF汰木を獲得へ
【清水】長崎MF中村慶太を獲得へ
【湘南】清水DFフレイレを獲得へ
【千葉】FW指宿が湘南移籍へ
【仙台】神戸FW長沢を獲得へ
【川崎】MF三好に横浜が興味
【Ｃ大】広島MF稲垣にオファー
【湘南】浦和MF武富獲得に興味

横浜が浦和李忠成へ正式オファー 川崎Ｆ三好も狙う

同吉b爭三好

紅狗又想浪費球員？

帶埋黑洛賓走
唔想益企鵝人

難為正邪定分界

試下唔好

權田俾後防迫害

日本紐亞

之前嗰件係fake

還我格仔孖煙通

好似將上年櫻花加垃圾川亞冠merge埋咁

飄馬聯合

真。飄馬聯合

簡簡單單都幾靚

西花

富樫敬真選手 FC町田ゼルビアへ完全移籍のお知らせ
トップチーム 2018/12/21

横浜Ｆ・マリノス所属（FC東京へ期限付き移籍中）の富樫敬真選手が、2019シーズンよりFC町田ゼルビアへ完全移籍することが決まりましたので、コメントと併せてお知らせいたします。

下平匠選手 ジェフユナイテッド市原・千葉へ完全移籍のお知らせ
トップチーム 2018/12/21

横浜Ｆ・マリノス所属（ジェフユナイテッド市原・千葉へ期限付き移籍中）の下平匠選手が、2019シーズンよりジェフユナイテッド市原・千葉へ完全移籍することが決まりましたので、コメントと併せてお知らせいたします。

櫻花個件真係好核突

垃圾水手今年又搞邊科

等曼城救濟

垃圾鳩波執柒咗佢啦
又唔買人

要改名做Yokohama City F.C.先得喎

水手只係一個condom
不了

無啦 下年等降班

好Rich

櫻花來季件衫俾乜鳩，好撚核突

內田真係好撚靚仔

呢個真

原來Mu兄你好呢啲

兩星

今朝の移籍情報まとめ

【札幌】長崎FW鈴木武蔵 獲得濃厚
【浦和】山形MF汰木 獲得濃厚
【Ｇ大】徳島FW呉屋が復帰へ
【千葉】川崎MF田坂を獲得
【町田】横浜FW富樫を獲得
【湘南】群馬GK松原を獲得
【大分】C大DF庄司を獲得
【福岡】C大MF前川を獲得
【水戸】山口GK村上を獲得
【長野】G大MF妹尾を獲得

柴户海夠用啦
又買

Ｃ大阪 柿谷と契約更新を発表 今季Ｊ１で２１試合出場４得

巴斯基斯與球迷合照

サガン鳥栖 の新監督に決まった カレーラス 氏は、現役時代にアトレティコ・マドリードで、現在鳥栖所属の フェルナンド・トーレス とチームメイトでした

同費托做過隊友

77 免費播final 都唔播 696

冇人睇播黎做乜

正常

泡菜龍傷

打j 冇睇
696贏水床幾多球

係咪輸完俾皇馬已經冇心打？
比河床屌打

打兩粒鐘J

唔敢上水冇睇
傻doi兩場大炒賤種同河床幾多球?
成功復仇未?

[鹿島 2018シーズン獲得賞金]
Jリーグ3位:6000万円
ルヴァン杯3位:2000万円
天皇杯3位:2000万円
天皇杯強化費:900万円
ACL優勝:約4億4000万円
ACLボーナス:約1億4390万円
CWC4位:約2億2000万円

Jリーグ理念強化分配金
2019年:2億円
2020年:1億5000万円

合計:12億6290万円
(うち来年以降3億5000万円)

Rich

買人補一補啦，下年亞冠二連霸再戰CWC，今年慘不忍賭

乜696拎咁多粒手信返日本呀

今朝の移籍情報まとめ

【鹿島】横浜FW伊藤翔を獲得へ
【清水】MF白崎に鹿島とC大阪がオファー
【Ｃ大】鹿島MF永木に関心か
【札幌】仙台MF中野にオファー
【山形】水戸FWバイアーノ獲得へ
【川崎】G大阪オファーのDF奈良が残留へ
【京都】札幌FW宮吉を獲得へ
【Ｃ大】アルゼンチンMFデサバトを獲得か

鳩波同仙台攬住一齊死

連伊藤翔都放走埋

鹿島が横浜伊藤翔、清水白崎凌兵を完全移籍で獲得へ
點解唔搶鈴木武藏買伊藤翔

痴撚線
伊藤翔都放走，佢又肯做後備
每次出黎都有貨交
想點

好明顯簽伊藤翔個定位係，想搵個後備前鋒，加強番板凳深度啦

湘南ベルマーレは23日、DFフレイレ、FW指宿洋史、DF岡本拓也の完全移籍加入と、MF武富孝介の期限付き移籍加入を発表し

DF昌子のトゥールーズへの完全移籍は近日中に発表される。

村井満「来季からJ1でVARの試験導入が始まる」

VAR制度のJ1導入が確実に

VAR

J1鹿島の昌子、仏移籍決定的に 今オフ、トゥールーズへ

鹿島をアジア・チャンピオンズリーグ（ACL）初制覇に導いた大岩剛監督（46）の続投も決まった

下季繼續睇696孖寶叫躝

傻Doi躝大岩蛇都未躝啦

土狗邊個要

佛山

Shoma is a Kitchee fan.

白崎唔好走牙

今朝の移籍情報まとめ

【鹿島】DF昌子のフランス移籍へ
【札幌】京都FW岩崎を獲得
【湘南】浦和MF武富を獲得
【Ｇ大】仙台MF矢島が復帰
【京都】札幌FW宮吉を獲得
【鳥栖】🇭🇷DFガロヴィッチを獲得
【千葉】🇻🇪DFベラスケスを獲得
【山形】🇧🇷DFホドルフォを獲得
【鹿島】大岩監督が続投へ

鳥棲黎踢賀歲杯

班後防會唔會出醜，連港超都頂唔住

#44

牙Mu

係時候淘返件鳥梄mu

昌子去邊

圖盧茲

主席我要求點人數

屌 喺屋企都聽到人報佳音

屌左牙丁屎忽未

主撚狗主撚狗我知牠撚狗

條友而家屌緊囡

嬲

丁咧po毒撚一年比一年少

留意到牙董逢聖誕都唔見左人

你咪扮

條友次次大節日都冇影

禾同你都係同類

聖誕快樂

你2個加埋傻馬互含

唔玩鹿狗

Hi各位mk仔得米未

去左慶祝吉b生日

原來大家怪錯左吉B
牙董生日快樂

打機啊
好忙㗎

聖誕節 牙mu唔洗返工 一個人喺屋企發呆

各位丁咧post巴打聖誕快樂

#名古屋グランパス は
#サンフレッチェ広島 より #千葉和彦 選手の完全移籍加入を発表しました。

主力企中間

點算毒撚人數

到

墨爾本35度熱到癲 本田圭佑照扮聖誕老人應節

聖誕節自己一個都可以好開心嘅，今季轉戰澳職嘅日本中場本田圭佑平安夜就扮吓聖誕老人，喺墨爾本街頭同班小朋友踢吓波簽吓名咁同其他人分享快樂，幾有意義！
今季轉戰澳戰加盟墨爾本勝利嘅本田短短幾個月已經成為當地家傳戶曉嘅球星，今年嘅平安夜呢位日本中場就決定扮吓聖誕老人，親自走到墨爾本街頭同當地嘅球迷接觸。
澳洲而家正值夏季，墨爾本當地嘅氣溫高達35度，難為本田圭佑仲要著晒一身聖誕老人裝又戴晒假鬚咁，真係睇見都覺得熱。不過唔少球迷依然認得出本田，佢仲同街頭一班小朋友一齊踢波兼簽名㖭，真係辛苦晒佢喇。

有片

拆禮物日

今朝の移籍情報まとめ

【横浜】浦和FW李忠成を獲得へ
【Ｃ大】仙台MF奥埜を獲得へ
【広島】東京V DF井林を獲得へ
【横Ｃ】磐田MF松浦を獲得へ
【札幌】仙台MF中野を獲得へ
【鹿島】清水MF白崎を獲得へ
【湘南】MF小林祐介が柏復帰へ
【Ｃ大】MFソウザが残留へ
【柏】清水FW村田にオファー

仙台要降格鳥

蘇沙

南區

元日本代表の大黒将志が栃木完全移籍 今季12得点

大分 来季Ｊ１に向け積極補強！湘南ＭＦ“ハードワーカー”高山の獲得濃厚

老MK

大分に新たな得点源！ オナイウ阿道を期限付きで獲得…今季はJ2で22得点

【お知らせ】

三竿雄斗選手が大分トリニータへ完全移籍することになりました。

「鹿島アントラーズに関わる全ての皆様、2年間ありがとうございました。そして、チームの力になることが出来ずに申し訳ありませんでした。鹿島での2年間の大半の時間は怪我、特にグロインペイン症候群との戦いでした。完治したと思ったら再発を何度も繰り返し、先が見えない中で何度も心が折れそうになりましたが、鹿島のユニフォームを着てピッチに立ち、勝利に貢献することを目標に必死にもがいてきました。残念ながら、ピッチでチームに貢献することは出来ませんでしたが、素晴らしい選手、スタッフ、サポーターの方々と2年間共に過ごせて幸せでした。特に、メディカルスタッフには自分のわがままをたくさん聞いてもらい、必死に治療に当たってもらって感謝してもしきれません。しかし、きっとこの苦しい期間が自分の人生にとっては必要な時間であり、今後飛躍するための糧になると信じています。自分にはまだまだたくさんの目標がありますし、まだまだ成長出来ると思っています。これからも鹿島アントラーズがたくさんのタイトルを取り続けることを心から祈っています。本当にありがとうございました」

雄斗さん、大分での活躍を心から祈っています！

プロフィールやデータは、公式サイトで！：

有兄弟對決睇了

上埋報

巧然

個阿根廷中場係咪都 confirm 左加盟？

即係你下年繼續stay無得外流

後面舊99金好肉酸

係帽嚟

係咪都係1月尾出新賽程(亞洲盃後)

伊藤翔選手が、鹿島アントラーズへ完全移籍することが決まりましたので、コメントと併せてお知らせいたします。

浦和レッズ所属の李忠成選手の移籍加入が決まりましたので、お知らせいたします。

下季要睇李忠成
幾時補強

今朝の移籍情報まとめ

【清水】川崎DFエウシーニョ獲得へ
【甲府】徳島FWウタカ獲得へ
【柏】神戸DF高橋を獲得へ
【湘南】仙台MF古林にオファー
【千葉】甲府MF堀米を獲得へ
【鳥栖】GK権田ポルティモネンセ移籍へ
【横浜】甲府DF高野が復帰へ
【湘南】MF高山が退団へ
【甲府】MF道渕にJ1からオファー

又樸迪莫倫斯

權田之前係奧乙都搶唔到正選
一下子去葡超

又同傻勇玩

川崎咩事，阿爾仙奴都唔要

好似人工傾唔掂

You回歸橫濱啦

問紅鑽借埋黑洛賓返去啦，
反正都無得踢

【お知らせ】小笠原満男選手が現役を引退することとなりました。

「これまで自分を支えてくれた方々、一緒に頑張ってきた選手達、応援してくれたサポーター、アントラーズに関わるすべての方々に感謝します」

ありがとう、キャプテン！これからも、ともに！

コメント全文：

小笠原叔

今年件作客仲印左佢

上節目講錯野比岡崎慎司屌

雖然小弟唔係捧696, 不過小笠原叔都算代表住一個時代

新波衫幾時出架

冇得bo鳥

好突然

邊隊先得架

人地有孫興民wor, 點奪

邊個台播

問左武磊未

我係冇女 可以問我

696

今朝の移籍情報まとめ

【鹿島】MF小笠原が引退
【Ｇ大】MF泉澤がポーランド移籍へ
【鳥栖】F東GK大久保に興味
【湘南】今治DF小野田獲得へ
【鹿児】名古屋MF八反田を獲得
【山形】G大MF井出を獲得
【東Ｖ】愛媛MF小池を獲得
【徳島】湘南MF藤田を獲得
【水戸】G大MF森を獲得
【北九】讃岐DF岡村を獲得

又話人贊助肉酸又唔係球迷 買嚟把撚

■GK
1 東口順昭／ガンバ大阪
12 権田修一／サガン鳥栖
23 シュミット・ダニエル／ベガルタ仙台

■DF
2 三浦弦太／ガンバ大阪
3 室屋成／FC東京
4 佐々木翔／サンフレッチェ広島
5 長友佑都／ガラタサライ（トルコ）
16 冨安健洋／シント＝トロイデンVV（ベルギー）
19 酒井宏樹／マルセイユ（フランス）
20 槙野智章／浦和レッズ
22 吉田麻也／サウサンプトン（イングランド）

■MF
6 遠藤航／シント＝トロイデンVV（ベルギー）
7 柴崎岳／ヘタフェ（スペイン）
8 原口元気／ハノーファー（ドイツ）
9 南野拓実／ザルツブルク（オーストリア）
10 中島翔哉／ポルティモネンセ（ポルトガル）
14 伊東純也／柏レイソル
17 青山敏弘／サンフレッチェ広島
18 守田英正／川崎フロンターレ
21 堂安律／フローニンゲン（オランダ）

■FW
11 北川航也／清水エスパルス
13 武藤嘉紀／ニューカッスル（イングランド）
15 大迫勇也／ブレーメン（ドイツ）

東京五輪世代MF三好康児が横浜FMに期限付き移籍！

神奈川一家親

買斷埋

17冠

屌打左其他丁咧隊

完全之前傳個啲都係煙幕

之前咪傳過水手同櫻花爭三好

我剩係記得傳過櫻花同唔知邊隊，原來就係水手

2018年馬上就要過去了，2018年我們的足球又交出怎麼樣的成績單呢？2018年是世界杯年，世界杯成立各個國家隊最重要的盛世，而世界人口最多的中國卻在世界杯年消失了，只能踢踢可有可有的熱身賽，但是就連找的魚腩熱身賽對手，國足還是給球迷們添堵。顯然，中國足球在2018年交出的成績是不合格的！

現在我們來看看近鄰日本隊的一份成績單。據亞足聯微博，日本足球在2018年共獲得5個冠軍。

日本隊參加今夏俄羅斯世界杯，首戰戰勝哥倫比亞，次戰戰平塞內加爾，第三輪雖輸給波蘭但憑藉黃牌少的優勢小組出線，八分之一決賽對陣強大的比利時，球隊一度2-0領先，最終2-3遺憾失利，獲得世界杯16強。

日本隊獲得U16亞洲杯冠軍，決賽1-0戰勝塔吉克斯坦，第三次獲得該賽事冠軍。

日本獲得U20女足世界杯冠軍，決賽3-1戰勝西班牙U20女足，首次獲得該賽事冠軍。

日本女足獲得女足亞洲杯冠軍，決賽1-0戰勝澳大利亞女足，取得該賽事2014,2018兩連冠。

在亞運會上，日本女足決賽1-0絕殺中國女足奪冠，第二次獲得亞運金牌。日本男足決賽0-1負于韓國，獲得銀牌。

今年亞冠，J聯賽球隊鹿島鹿角先後淘汰天津權健及上海上港，決賽兩回合總比分2-0戰勝波斯波利斯，獲得隊史亞冠首冠。

日本足球的下一個目標是2019年的亞洲杯，力爭舉起隊史第五座亞洲杯冠軍獎杯。

而我們國足的成績無論是女足，男足，還是青少年賽季都沒有合格的成績，就連最引以為傲的亞冠成績也沒有，當日本的ù系列已經開始拿亞洲杯冠軍了，而我們的ü系列還在為打球發愁呢，我們不光是成年人比不過人家，就連中國足球的未來已經輸給人家了。我們亞洲杯從未染指過冠軍，就連小組出線都困難，而日本都已經向第5個冠軍邁進了。

亞足聯之前還公佈了韓國2018年的榮譽，除了拿到亞運會冠軍外，幾乎所有ü系列也是進入四強。這樣的實力，韓國足球未來也不用愁。中國足球回想能拿出手的也許只有亞洲足球小姐王霜吧！要說成年隊會有超級外援壓榨，但是ü系列的比賽沒有外援吧，怎麼還沒有好的成績呢？現在如火如荼的青訓比賽也不少，為什麼青少年國字號的成績在亞洲還是很差呢？中國足球的足球從業者需要好好反思下了！

黑歷史

昌子外流了，下個會是聖真嗎？

【お知らせ】
昌子 源選手のフランス１部のトゥールーズFCへの完全移籍について、クラブ間の基本合意に達しましたのでお知らせいたします。

昌子選手コメント：
8年間ありがとうございました！8年で6つのタイトルを取らせて頂き、鹿島では少ないかもしれませんが、皆さんと共にタイトルを取れたこと誇りに思います。

W杯後、海外クラブからオファーをもらい、移籍するかとても悩みました。鹿島のタイトルのため、特にACLを取るために一度はこのクラブに残ると決めました。しかし、再びオファーをもらい、海外で自分の力を試したい、サッカー選手としてもっと成長したいと強く思いました。移籍については、色々な方に相談しました。内田選手、遠藤選手には背中を押してもらい、その中でも小笠原キャプテンに相談をした時、「お前が活躍して勝ち取ったオファーだろ！誰になんて言われようと、行きたいなら迷わず行け！！」と言われ、この言葉で勝負しようと決めました。いつか、小笠原キャプテンのように逞しくなるために。

鹿島アントラーズに関わるすべての皆さん、これからもどこにいてもファミリーだと思ってます！本当にありがとうございました！

がんばれ、源さん！

昌子選手プロフィールなど、詳細は公式サイトで！：

Good Luck

不會

安部先

劣磨先

性憎要留喺馬鹿做 one club man

好心你啦 廿幾歲人仲咁多幻想

昌子源與圖魯茲達成初步協議
鹿島鹿角今天宣佈，後衛昌子源與法甲球會圖魯茲達成加盟初步協議。

26歲的昌子源表示：「效力8年期間，我已經隨隊獲得6個冠軍，對此感到非常自豪。當收到海外球會的報價時，雖然一度擔心我的離開會削弱陣容厚度，甚至影響球隊來季的奪冠大計，但是在自己的內心裡還是希望能夠外出闖一闖，在更大的舞臺上證明實力。」

據悉，昌子源將會前往法國接受體檢，如果沒有出現問題的話，這位日本球員將會與圖魯茲簽訂正式合同。

昌子源，植田植通，冨安健洋，吉田麻也
日本隊有好多中堅外流

希望佢地似麻也外流成功
唔好似智障

ヴィッセル神戸USAツアー2019開催

1/24(木)～2/7(木)ロサンゼルスを拠点にプレシーズンツアーを実施することになりました。

Jクラブによるアメリカでのプレシーズンツアーは史上初

丁咧球隊去美國tour

今朝の移籍情報まとめ

【川崎】ブラジル人DFジェジエルとDFマギーニョ獲得へ
【仙台】元モザンビーク代表DFシモン獲得へ
【広島】元スウェーデン代表DFサロモンソン獲得へ
【磐田】川崎MF森谷を獲得へ
【Ｆ東】新潟MF宮崎幾笑を獲得へ
【松本】川崎DFエドゥアルドを獲得へ
【横浜】川崎MF三好を獲得

25

u

我屌領隊唔出我 之後道歉重修舊好
智障事後上電視屌個前領隊冇功勞 自己踢到pat屎咁
你話邊個25

你

agger

【お知らせ】
白崎 凌兵選手が清水エスパルスより完全移籍で加入することとなりました。

白崎選手コメント：
鹿島アントラーズというクラブでプレーする機会をいただいたことに感謝しています。自分の力を最大限に活かして一日でも早くチームに貢献したいと思います！応援よろしくお願いします！

ようこそ、白崎選手！

プロフィールなど、詳細は公式サイトで！：

白崎0兵

【お知らせ】
田中 稔也選手がザスパクサツ群馬に完全移籍することとなりました。

田中選手コメント：
鹿島アントラーズに関わるすべての皆さん、ユースから合わせて6年間ありがとうございました！この鹿島というチームでサッカーが出来たことを誇りに思います。

2016年のJリーグ優勝、天皇杯優勝、2018年のACL優勝など、様々なタイトルを取ることができました。 2019年もこのチームで皆さんと全てのタイトルを取りたかったのですが、ザスパに移籍することを決めました。ファン、サポーターの方々には、試合に出られない時は練習場に足を運んで声をかけてくれたり、試合に出た時には稔也コールをたくさんしてくれたり、とても感謝しています。僕は鹿島の熱いファン、サポーターが本当に大好きでした。稔也コールを忘れることはないでしょう。これからは大好きな鹿島のファン、サポーターに僕の名前が届くよう、ザスパで暴れたいと思います。そして、サッカーを楽しんで向上心を持ち、鹿島で学んだことを活かして頑張りたいと思います。このクラブが大好きです。これからもずっと応援しています。短い間でしたがありがとうございました！

がんばれ、トシ！

プロフィールなど、詳細は公式サイトで！：

國家隊都冇份就想外流

你半季入到11球先講啦

竟然去松本

我入過國家隊佢有冇呀

廢Doi踢過東亞盃架
…
…
…
個屆一選佢就衛冕失敗

你個陣未出世?

北九州市政点検 ミクスタ揺れる成否 ギラ降格で減収、運営費重く

笑死

好慘

今朝の移籍情報まとめ

【Ｃ大】神戸MF藤田にオファー。鹿島MF永木、広島MF稲垣の獲得は失敗
【Ｆ東】山形GK児玉を獲得へ
【仙台】甲府MF道渕を獲得へ
【甲府】大宮MF横谷を獲得へ
【鹿島】DF昌子がトゥールーズへ移籍
【大分】湘南FW高山を獲得
【鳥栖】F東 GK大久保を獲得
【仙台】札幌MF兵藤を獲得

豬欄

你好好打咩你屌你老母

日職Po世清

樓上咪2大豬迷

你好好打咩你屌你隻羊

清好型

大阪一FW

好冷凍呀師傅

成日話全球暖化個班傻鳩去撚哂邊

可能開緊冷氣

原口元氣享受拍檔堂安律
2019年亞洲盃決賽週即將揭幕，作為奪冠大熱的日本國家隊亦是不敢怠慢，正在緊鑼密鼓的進行集訓當中。

而作為本次日本出征亞洲盃在中前場的一枚重要棋子，原口元氣在昨日訓練結束後接受了媒體的採訪，並且在採訪中盛讚新星堂安律，他說道：「在本日的隊內訓練賽中，我負責中場左路，而堂安律則在中場右路活動，我們在比賽中頻頻呼應，他的傳球都是恰到好處，無需作太多調整便能夠妥當接應，堂安律毫無疑問是我相當欣賞的球員。」

原口元氣繼續說道：「當然，我亦期待能夠在場上與更多隊友形成化學反應，合力幫助日本贏得亞洲盃冠軍。」

前面南野大B

唔通中島後備

紫色尼日利亞

送我

肥雞送哂

2018大事回顧
大B不再燈兼準到痴孖筋

又燈

燈左 燈埋右

好彩唔係2019 展望

Mundo Deportivo reporting that @FCBarcelona will face @vissel_kobe and @ChelseaFC during their July 22-28 visit to Japan.

中島左 大B中 南野攻中位

槙野智章表態目標要如一

為備戰即將打響的亞洲盃決賽週，日本國家隊目前正加緊操練。而在當地時間昨天與受邀的大學隊伍進行訓練賽後，日本後防線大將槙野智章接受了媒體的採訪，並且在採訪中盡顯老大哥的風采。

槙野智章為國征戰了今夏俄羅斯世界盃，他顯然相當明白在大賽中球隊上下如何更好地凝聚在一起，這位後防線大將說道：「我相信大家一直堅定的向著同一個目標奮鬥是至關重要的，只要有堅韌的信念，全隊上下就會自然明白什麼該做，什麼應該避免。要想到達成功的彼岸，我們絕對離不開全神貫注的投入。」

與此同時，槙野智章亦透露在接下來的亞洲盃上如何充分發揮自己的領頭作用，他說道：「我們一定要堅信自己是最為頂級之球員，我亦會以身作則，在場上用好表現幫助隊友們。」

哈

沙維預測亞洲杯：卡塔爾戰胜日本奪冠 國足進八強

目前前巴塞中場哈維效力於卡塔爾阿爾薩德俱樂部，在卡塔爾Al Kass新聞頻道的節目中，沙維對即將到來的亞洲杯做出了預測，他相信卡塔爾隊將在決賽中戰胜日本，舉起冠軍獎杯。

沙維預測的八強球隊為敘利亞、日本、中國、伊朗、澳大利亞、阿聯酋、韓國和卡塔爾。哈維認為，半決賽淘汰澳大利亞之前，卡塔爾將首先在1/4決賽戰勝實力強大的韓國隊。

對於國足的成績，哈維預測1/8決賽國足將淘汰泰國進入八強，但在1/4決賽則將不敵伊朗無緣四強。

好有說服力呀25仔

睇紅白

本嘢好正 除左封面

Same

Rich

夢ならばどれほどよかったでしょう

新年快樂

咱們中国人只慶祝農歷新年

乞皮扭耳

2019

邊個負評小妹

5關禾事牙 㕷們兒刀是兒中國人兒

对呀, 现在庆祝的都是傻B

happy new year

新一年開多啲post

u+傻馬+玩具互含夠了
不需要ME

樓豬是日職po的紅太陽

happy尿意

祝大家Happy Birthday

吉b跌親

禾鹿懶到

山蕉q

新年快樂！

預測未

Happy New year
等緊大B亞洲杯分析預測

個人覺得韓國冠軍

神射手 MVP呢

中町公祐去非洲贊比亞

呢個真係幾爆

裸之大陸

傳緊西大伍去神户

你幾時躝返去山形

你有雪唔剷去做豬

搵食姐 犯法牙

我想嫁

#7500万円

櫻花請禾

有廢托陪住你都唔滿足

ここ数日の移籍情報まとめ

【岐阜】F東 FW前田遼一を獲得へ
【長崎】柏DF亀川を獲得へ
【横浜】MF中町が退団。アフリカ移籍へ
【Ｆ東】🇧🇷MFアルトゥール獲得へ
【鹿島】P・ジュニオールが母国復帰
【広島】フェリペ・シウバが母国復帰
【鳥栖】MF高橋、原川らが契約延長

【Yahooニュース掲載】 2019年春からクラブ代表カレンロバートが選手としてローヴァーズ木更津FCに加入し、木更津市を拠点にJリーグを目指すという内容が記事掲載されました！

金崎夢生が再びポルトガルへ?ポルティモネンセ復帰の可能性が浮上

又係Portxxxxxxx

包攬日本頂級前中後場
好尾機

前田都落j2養老了

ウエスカが柴崎岳に興味 現地紙は交渉難の見解
返歸啦

中島翔哉有望轉戰英超

據英國媒體《李斯特城水星報》報導，備受關注的日本球星中島翔哉目前的合同解約金仍為4000萬歐元。

正效力於葡超隊伍樸迪莫倫斯的中島翔哉在今季表現頗為搶眼，這位現年24歲的日本國腳已經受到包括葡超一眾勁旅和其餘歐洲主流聯賽球隊的持續關注。尤其值得留意的是，英超隊伍狼隊目前甚至已經開始同樸迪莫倫斯管理層展開接觸，而樸迪莫倫斯方面亦已經證實相關消息，雙方在日內達成協議絕對是大有可能。

不過狼隊要想帶走中島翔哉的話，恐怕最終仍要支付4000萬歐元的解約金。皆因這位日本國腳目前在樸迪莫倫斯陣中作用巨大，是球隊如今能夠排名中上游的最重要因素，一旦他離隊，樸迪莫倫斯勢必會元氣大傷，因此可議價空間幾乎為零。

佢最尾一輪先開齋
真的不行了

Enzo Pérez coming to.....?

無日職真係唔願做人

要黎托咩，進攻問題都未搞掂

睇住港超先

神戸が、鹿島の元日本代表ＤＦ西大伍（３１）の獲得に動いていることが分かった。

神户就快成隊波換哂

このたび、Fluminense FC(ブラジル)に所属する #マルコスジュニオール 選手の完全移籍での加入が内定いたしましたのでお知らせいたします。

【お知らせ】大岩剛監督が2019シーズンも引き続き指揮を執ることが決まりましたので、お知らせいたします。

大岩監督：「鹿島アントラーズの誇りを胸に、皆さまと一つになってシーズンを戦い抜きたいと思います」

剛さん、2019シーズンもよろしくお願いします！

コメント全文は：

長谷部誠被評為德甲第一中堅

德國媒體《踢球者》最新的一期德甲中堅評級中，前日本隊長，來自法蘭克福的長谷部誠力壓拜仁雙星曉姆斯和J.保定，位列第一位。

長谷部誠可以踢後腰和中堅，本賽季在法蘭克福三中堅陣型中，長谷部誠踢居中中堅。

今年34歲的長谷部誠2014年夏天由紐倫堡免費加盟法蘭克福，此前他還效力過勁旅沃爾夫斯堡5年之久。

長谷部誠的半程平均得分為2.73分，位列所有德甲中堅第一，曉姆斯為3.25分，J.保定為3.45分。(德甲評分越低，表現越好)

值得一提的是，這是自2011年來，首次由非拜仁球員佔據第一的位置。

俄羅斯世界盃後，作為日本隊隊長的長谷部誠已經宣佈退出國家隊，他將不會隨日本征戰2019年阿聯酋亞洲盃。

被潘源良肯定的男人

入左！！！！
一定入左！！！！

禾鹿全隊邊個最高身價？盲反嘅大聲啲啦

From德國權威足球網站Transfermarkt

有價冇市

因為我走左

屌, 咪一鳩樣無得外流

亞洲杯身價最貴11人陣

土居聖真呢？

咁又點，有offer 未

🇫🇷正式発表！⚽
トゥールーズが昌子源の加入を発表！ 3年半契約、背番号は「3」

要買圖盧兹波衫了

長～谷部 誠！！！！！！！！！！

同伊朗美斯差五倍多

傑仔你都買啦

而家先嚟上堂學嘢，躝啦

アジア杯を戦う日本、中島と守田が負傷…乾と塩谷を追加招集

頹

羊也不屌

係西班牙無波踢
唯有日日同老婆搞野 變左人乾

SAMURAI BLUE（日本代表）選手変更のお知らせ～AFCアジアカップUAE2019～
中島翔哉選手（ポルティモネンセSC）、守田英正選手（川崎フロンターレ）が怪我のため離脱し、代わって乾貴士選手（レアル・ベティス）、塩谷司選手（アルアイン）を招集することになりました。

中島似係關轉會事多過傷？前兩日先啱啱歸隊

塩谷司 好耐冇見

監督愛將+貪佢係UAE踢開熟路啩

之前原口先話操練試佢夾堂安，南野2個做進攻，唔通一早準備中島離隊？

又話中島去狼隊？

其實補選山口螢應該好啲，始終經驗多過鹽谷司

而家又傳緊曼聯

加盟傳曼聯

契仔又贏

揀佢都唔揀某鹿島第一人(身價)

不了

森保一疑出口術：藍武士只屬挑戰者

【體育】亞洲盃周六由主辦國阿聯酋對巴林的賽事揭開序幕，很多球迷認為日本是有力問鼎錦標的熱門之一，主帥森保一卻謙稱球隊非熱門，只是挾戰者，難道是刻意為大軍減壓不成？

藍武士在亞洲盃的對手實力非常強橫，除了有熱刺前鋒孫興民領銜的韓國外，也有世界排名中位列亞洲「一哥」的伊朗，更不得不提上屆勇奪冠軍的澳洲。日本於去年世界盃前在一片爭議聲中辭退前主帥夏利荷錫，但在暫代教練西野朗領軍下爆冷殺入淘汰賽，僅被比利時在16強的補時階段以2:3絕殺。

大賽開打在即，現任日本教練森保一卻大打心理戰，聲稱藍武士和國家歷史上第5次的亞洲冠軍相距甚遠。這位前國腳表示：「我們只是挑戰者，只能努力嘗試爭奪已失落8年的冠軍名銜。」

日本在今屆賽事列F組，同組為3路西亞大軍，分別為阿曼、土庫曼與烏茲別克。 現效加拉塔沙雷的藍武士後衛長友佑都卻唱反調，對球隊未來充滿信心：「我們必須相信自己能贏得冠軍，所有球員都要參與其中。」至於外號「白巫師」的法國籍教練杜斯亞受訪時說：「在牌面上，日本是其中一支在比賽中最好的球隊。當然，其他球隊像韓國、伊朗和沙特阿拉伯都虎視眈眈亞洲冠軍的寶座，但我認為日本有潛力去贏取錦標。」

我真心覺得日本今屆無機會問鼎錦標

睇好中國

gchi

睇好分組賽出局

咪亂舉十字架

冠軍投注指南

1 日本
4.00
2 南韓
4.20
3 伊朗
5.20
4 澳洲
5.80
5 阿聯酋
13.00
6 沙特阿拉伯
15.00

係咪熱門馬會已話你知

1月9日 18:50
Now 670 日本 vs 土庫曼【直播】

冇中國

19倍

鹿島がナポリ主将ハムシクの今夏獲得に関心か 「新たな解決策」と伊メディア報道

cls

更多
今朝の移籍情報まとめ

【柏】浦和MF菊池を獲得
【Ｇ大】MF泉澤が🇵🇱ポゴニへ移籍
【山形】熊本GK佐藤昭大を獲得
【甲府】大宮MF横谷を獲得
【秋田】大分FW林を獲得
【Ｆ東】福岡MFユ・インスが復帰
【福岡】GK神山が青森へ移籍
【仙台】MF差波が退団
【新潟】MF伊藤が退団
【福島】DF茂木が現役引退

我先唔信

今次真係吹大咗
佢都冇號召力爆場啦

hamsik

菊池浦和坐足兩年

森保一無懼人員變動

2019年亞洲盃已經正式拉開帷幕，而作為奪冠大熱的日本亦即將迎來分組賽首仗對手土庫曼。

不過在昨天，正在積極備戰的日本隊內卻傳來了壞消息，此前入選大名單的中島翔哉和守田英正皆因傷退出，而乾貴士和鹽谷司則臨時頂替入選。

針對在賽前臨時作出人員調動是否會影響球隊的發揮時，日本國家隊主帥森保一(Hajime Moriyasu)對此回應道：「我們的目光只能專注在當下，以現有的人手去好好準備接下來的比賽才是當務之急。」

森保一繼續說道：「之所以選擇乾貴士和鹽谷司這兩位球員臨時頂替，我更多是從他們的能力上作考慮，我覺得他們的技術特點能夠幫助到目前的國家隊。而且他們二人此前都一直跟隨所屬球會征戰，因此狀態無需擔心。」

澳假

澳洲0-1約旦

Socceroo sucks

沒有穆爾
澳假甚麼都不是

牙猜
可以放假了

完全估唔到泰國🇹🇭會俾印度炒獲甘

雞撚埋個教練了

今屆暫時好多冷門

今晚有中國同韓國

聽講印度55年未贏過一場

係亞洲杯55年未嬴過only

幾時開季
急不及待睇勝利船拎冠軍了

咁既人腳拎唔到冠軍真係要解散

風車迫害家榮

救國螢有咁多人carry

乾貴士無懼臨時頂硬上

日本在亞洲盃分組賽首仗與土庫曼一戰即將進行，而在日前，日本卻遭遇了大軍人員因傷臨時調整的突發情況。不過臨時頂替入選的攻擊手乾貴士則表示自己已經準備好，絕對有力為國在亞洲盃上作貢獻。

原本入選日本23人大名單的中島翔哉和守田英正皆因傷退出，日本國家隊隨即宣佈乾貴士和鹽谷司雙雙臨時頂替入選。

而在緊急入隊之後，乾貴士亦是接受了媒體的採訪，當被問道是否在如此之短的時間已經做好準備時，前者回應道：「我目前的狀態絕對是百分百無問題，因為我一直在堅持訓練，所以身體機能上絕對可以跟得上接下來亞洲盃的賽事，並為球隊爭勝出力。」

乾貴士繼續說道：「我的目標一直都是能夠重返國家隊，當然我不希望見到中島翔哉受傷，但既然如今機會出現了，我便絕不可以辜負國家隊的期望。接下來最重要的事情當然是幫助日本在亞洲盃上奪冠，我定必會盡我所能，為球隊奉獻一切。」

【お知らせ】#antlers #kashima 西大伍選手がヴィッセル神戸に完全移籍することになりました。

「選手、スタッフ、地域の皆様、応援してくれた全ての皆様、本当にありがとうございました」

大伍さん、新天地での活躍を願っています！

コメント全文は、公式サイトで！：

想4

咁多廢老贏到就真係奇

睇練波球迷人數贏
好多西班牙20年風扇

嘩！！！！！！！！！！！搞掂呀！！！！搞掂呀！！！４２分鍾！！！吉爾吉斯！！！歷史上第一個亞洲杯入波！好靚呀！！！！真係好靚呀呢個波～～顏俊凌波皮都摸唔到呀！！！！

隔離鋪轉過嚟

諗住2月去睇第一輪神戶，但係仲未公佈幾時開league，買唔到機票酒店住

用其他方法搵下

Thx，見佢官網冇就以為冇

不過想睇埋第一輪個賽程唔知要等到幾時

中國2-1吉爾吉斯

吉龍派膠

中國好有冠軍相

厲害了

中國或成最大贏家

有一帶一路基金

球進啦

巧球

返左黎了

支那會唔會打唔贏賓賓

習近平訪問菲律賓：「雨後彩虹」下等待「大撒幣」

大B點睇連炸彈佬都被佢燈到引退埋

好似上季初已經話會退
我地仲話大b連引退都唔放過佢

今季印你

條傻仔記錯

佢淨係記得土狗1001球嘅入波

今朝の移籍情報まとめ

【横浜】中澤佑二が引退へ
【川崎】DF板倉滉が海外挑戦へ
【神戸】鹿島DF西大伍を獲得
【Ｃ大】神戸MF藤田直之を獲得
【Ｇ大】ムアントンDF青山直晃を獲得
【岐阜】東京 FW前田遼一を獲得
【川崎】山口GK藤嶋栄介を獲得
【千葉】G大阪GK鈴木椋大を獲得
【徳島】DF井筒陸也が引退

中澤佑二一個傳奇

佢上dash個挑戰重未頂入到就退

炸彈佬

2019シーズンより
ホームゲーム🏟の前売観戦チケット🎫は
楽天チケットで販売

Vissel Kobe announce that all pre-sale match tickets will be sold on Rakuten for the 2019 season. No other outlets will have availability.

追星族留意

【発表】
42歳GK楢崎正剛、現役引退を決断「最高のサッカー人生で後悔はありません」

由大b貼出黎別有一番風味

楢崎引退...... 又一個.......

板倉晃去邊

回歸皇者我川！

有機會出去試下好過留係垃圾川啦

佢亞運踢得幾好

樂天買過棒球飛
gmail yahoo hk email唔受

不過而家唔知

連佢老哥都退休
水手之後條路唔知點行

學仔 回家吧

學仔會唔會俾水手屌死

今年冇出過

唔洗

降班都唔撚要佢

以前gba sega創造職業球會用既主力都退休了

王座奪還

第三名都有機會出線，預計土庫曼阿曼都打守勢波，博拎一分

【速報】

2019シーズンのガンバ大阪新ユニフォーム

有冇手畜今日去捕捍埔9c

求牙mu會然例牌對白

要返工不了

パトリック選手 サルグエイロＡＣ（ブラジル）より完全移籍加入のお知らせ

このたび、サルグエイロＡＣ（ブラジル）から期限付き移籍しておりますパトリック選手が完全移籍にて加入することが決まりましたので、お知らせします。

終於公佈
パト幾時可以歸化

広島花式跳樓？

吉田麻也揚言日本要為世界盃做準備

四屆亞洲盃冠軍得主日本將在今天晚上對陣土庫曼，賽前日本隊長吉田麻也表示自己的球隊要面對奪標熱門的標籤，並且要吸取泰國、澳洲和南韓等隊的經驗或教訓。

「我們知道自己需要獲勝，人們也期待我們贏球。我們將要去往又一屆世界盃，要為了下屆世界盃打造一支隊伍。現在的隊友們知道過去的日本國腳為日本足球創造了歷史。我們要保持那份榮譽感和責任感。大家都很渴望在這屆大賽中打好。」

「世界盃遺憾出局很失望，但現在是新主帥帶的新球隊，世界盃之後人們對我們有很高的期待，在亞洲盃上人們認為日本有望奪冠。那當然會帶來壓力，我們要能夠應對它。」

「我們見到泰國和澳洲輸給了印度和約旦，南韓贏球也只進了一個。一切都有可能發生，在第一場比賽打好是很重要的。我們必須打好並進入下一階段的比賽。」

今晚我做隊長
俾下面跑多兩步

智障智障

富安打防中?
定352?

竟然唔係東口正選

排位似3中堅

乾竟然冇正選

始終佢係後補入黎，
同埋之前練戰術都已經試過8，9，15，21呢個進攻組合，所以唔出奇，
但賽前又話大B有傷要出北川既

因為我今日著左15號集氣

5-3-2

權田

想睇北川

冨安係訪問表示過好耐無打防中，今次要打
同埋練波一直以黎都係4後防

0-1

權田唔得 wo

権田

廢龍

廢到
仲話咩日職撲救率最高

廢隊 keeper 一得閒就死

出國？

呢 d keeper 出國踢中下游夠做

日職球隊自己都信唔過日本龍門

佢之前踢奧乙，但都做唔到正選
同川島差幾皮

大迫勇也你好廢啊

無球中目標

大b肯挺身而出救國未

同會然一樣

爭d 0-2

下盤盃

真係典型弱隊龍門, 入哂禁區狂抽就夠哂

估唔到日本係做劣勢嗰個

原口打守波用就好
要攻好似爭咁

咁又唔算

見想搵腳似樣嘅射門都冇

大迫個腳射好D入左啦

駁唔到

係咪隊隊強隊本身唔想踢,淨係想快返歐洲

土庫曼下半場肯定打守勢波

1-1

大B goal

大B果然係德國浸過，好冷靜

繼續！
大迫勇也你好廢啊！

2-1

屌你老母真係百屌成才

洗唔洗燈多下？

燈到決賽

你好撚廢！

其實贏長友

大b又赢

3-1

咪又係靠我

日本咁嘅防守點打伊朗伊拉克

燈兩燈搞掂啦

三中堅唔太適合日本

森保一用嚟打日職就ok

出去對其他球隊死梗

屌呀森san肯醒未

佢隊三箭出去亞冠對勁小小嘅球隊都係輸多

今場冨安打防中喎
佢本人都講話係佢自從效力福岡以來再次踢防守中場

睇左成場都唔明點解要搵佢打防中

明明有個愛將青山敏弘係度

睇埋樓上 更加唔知點解睇唔到冨安打防中

出返東口la

大b好波

Agree

Daniel Schmidt 可能仲好過權田

對土庫曼最尾都要食左十幾分鐘驚風散，咁既表現再冇改善的話，對烏豬別克已經輸左一半

Carry成隊

係咪見最弱隊先有權田

用

20歳・堂安律がアジアカップ最年少ゴール！小野伸二の記録を塗り替える

日本一場波破兩紀錄 堂安律成亞洲盃最年少入球者

日本中場堂安律在周三對土庫曼的亞洲盃賽事射入一球，協助球隊以3:2旗開得勝，並且刷新了前日本國腳小野伸二的亞洲盃最年輕入球者記錄。

堂安律在下半場於禁區頂左路控定皮球後，在對方守衛壓逼下起左腳射入遠柱，這記精采入球獲得日本球迷的極高評價。賽後他亦表示滿意自己的表現：「我知道自己上半場的射門次數不多，所以需要更加積極起腳，能夠為球隊擴大比數實在太好了。」

除了貢獻一球外，堂安律亦以20歲又207日之齡，刷新了前輩小野伸二在2000年開始保持的最年輕亞洲盃入球者記錄，當時他的年齡是21歲又17日。此外，今場正選上陣的中場富安健洋就以20歲又65日成為亞洲盃最年輕上陣球員，堂安律則排第二位。

去左幫胡威威打氣無睇佢地點柒

權田兩球都係搞笑

上季踢鳥栖明明上哂身

【ヴィッセル神戸】
山口蛍、いきなり古巣Ｃ大阪、第２節は鳥栖ビジャＶＳトーレス…注目の２連戦

1節 Ｃ大阪×神 戸
2節 神 戸×鳥 栖

神户頭2場，都有d話題性

【浦和】代表デビュー最速弾・山中亮輔を獲得 横浜Ｍ慰留も…複数年契約に国内破格の移籍金２億円超

有錢大曬啊？

【推撚定post多謝羅神】港聯初一初三鬥列強足總下周公布賽事詳情

仲諗起邊隊有主力加盟紅狗，個隊就會降班

多謝大B

今朝の移籍情報まとめ

【浦和】横浜DF山中を獲得へ
【甲府】福岡FWドゥドゥが復帰へ
【札幌】FW内村が今治移籍へ
【鳥栖】🇪🇸FWクエンカ獲得に関心か
【川崎】DF板倉がシント・トロイデンに移籍か
【鹿島】徳島DFブエノが復帰
【名古】磐田MF伊藤洋輝を獲得
【磐田】山形FW中山仁斗を獲得

又係聖圖爾登

伊藤洋輝

浦和のデス移籍
2014年 青木加入→大宮降格
2015年 高木加入→清水降格
2016年 遠藤加入→湘南降格
2017年 ラファ加入→新潟降格
2018年 武富加入→柏降格
2019年 山中加入→横浜？

唉

日本代表はこれまで、大迫勇也が得点を挙げた7試合で無敗（5勝2分）。吉兆。

日本代表、初戦苦戦は優勝へ吉兆？ 04年、11年大会も悪戦苦闘。

原來第一場苦戰係好事

第一週被公佈賽程
Gamba Osaka vs. Yokohama FM
Cerezo Osaka vs. Vissel Kobe

マリノスの昨年のスローガン「勇猛果敢」
大分の今年のスローガン「勇猛果敢」
鹿児島の今年のスローガン「勇猛果敢」

堂安個球幾有美斯風格
扭盡條腰

山ちゃん
不過賣到兩億都算接受

上年金井
今年山中

季中放乜鬼金井 下平
依加無晒SB

你漏咗傻勇
又唔洗咁快灰既

一齊降

楽天がスタジアムの完全キャッシュレス化目指す
方便西班牙球迷

無啦 水手一定係降格大熱

水手個管理層真係得啖笑

合理既，後段先谷，只要唔好留到下次亞洲盃就得

降啦降啦 落J2踢啦

雖然放走嘅唔係勁
放走之後唔買番
人都冇 踢咩

係咪日產個鬼頭老細俾人告
搞到唔敢洗錢住？

問city老闆咪大把錢

吉田麻也反思首仗表現
在昨日晚上進行的一場亞洲盃分組賽F組的較量中，備受關注的日本僅以3比2險勝土庫曼，而日本在首仗分組賽的表現亦普遍被外界質疑。

在賽後接受採訪時，日本後防線大將吉田麻也亦坦言球隊今仗發揮不理想，他說道：「雖然我們最終在本場較量中笑到最後，但我們每個人都需要問問自己是否真正準備好應付亞洲盃的比賽。縱使我們今仗順利取得3分，但其實我們在比賽中犯了不少的錯誤，是我們自己令到本場比賽變得如此困難。」

「我們在中場休息時進行了溝通，大迫勇也亦及時找回了狀態，在如此艱難的賽事中如願取勝，比賽中積極的一面我們需要繼續保持。」

「接下來的兩場分組賽中，我們的表現一定要有所提高，我亦確信我們有能力做到這一點。」

阿猜好勁

Week1

kazu續約

今朝の移籍情報まとめ

【浦和】🇧🇷MFエヴェルトンを獲得へ
【広島】岡山DF高橋が復帰へ
【大宮】長崎FWファンマを獲得
【新潟】MFチョ・ヨンチョルを獲得
【清水】川崎DFエウシーニョを獲得
【湘南】🇧🇷DFデュマスを獲得
【山口】東京GK廣末を獲得
【岡山】鹿島MF久保田を獲得
【富山】千葉DF杉山を獲得

エウシーニョ

黑洛賓走得未
BTW，Ewerton 應該係波圖球員，今季係波圖簽完再借翻去樸迪莫倫斯

冇人要啊

水手有無興趣比佢愛回家

去東京食拉面都唔留係香港食譚仔

G

幾好食依間

減價都唔買

Puma食撚屎

件大分就咁睇真衫應該ok
但唔知點解將粒星放喺會將下邊

..................

冇地圖波衫撚點買啊

買垃圾川金丁

【お知らせ】武漢卓爾職業足球倶楽部（中国）に期限付き移籍で加入していたペドロ ジュニオール選手、フォルタレーザEC（ブラジル）への完全移籍が決まりました。

ペドロ選手：「アントラーズに感謝の気持ちと、敬意と愛情を持って接してくれたサポーターの方々にありがとうと伝えたいです」

新天地での活躍を願っています！

コメント全文・詳細は：

買紅狗健勇未

武漢又買日職外援

之前借去 依家返巴西

越做越柒

人地返巴西啊

屌眼殘

唔俾提

請問而家9號仔係邊個

鈴木優磨

定係買神户瑩

中立非神戶

鹽谷司樂觀看待日本前景

備受關注的日本在亞洲盃分組賽首仗僅能夠險勝土庫曼，球隊表現實在無法令人滿意，不過後衛鹽谷司就對球隊的後勁有信心。

在接受採訪時，鹽谷司說道：「任何賽事第一場較量都是很艱難的，就像過往我在日本賽場效力時，出征日本天皇盃首戰時亦是困難重重，我覺得本場比賽的困難對於我們全隊而言絕對是一筆寶貴的經驗。」

而當被問到與土庫曼一戰被安排在當地時間下午15點開始是否亦是影響表現的因素時，鹽谷司就表示：「這個時段比賽勢必會受到溫度等因素的影響，我自己在剛進入球場時已經感到有一點熱，而隨住比賽的進行，場內氣溫會越來越高。對於我們來說這些都是需要去克服的問題。」

在展望日本接下來兩場分組賽的比賽時，鹽谷司就對球隊前景充滿信心，他說道：「我們在第一場比賽的表現肯定未到合格線，不過這場艱難的勝利亦徹底警醒了我們，我們會針對在比賽中出現的問題在訓練中尋求解決，只要我們能夠按部就班的做好這一切，勝利離我們就不遠了。」

エース離脱か…#大迫勇也 が右臀部痛再発で練習回避

咁gg了

no dai b no party

唔會

我国晉級十六強

今輪中國踢得仲好過日本韓國
如果日本仲係對土庫曼既表現，輸俾中國都唔奇

如果下輪中國守和到韓國，可以首名出線

全勝奪冠

青森山田

尚志可惜了

決賽齊撑関川

鹿島內定 今年正選CB

主客可以一樣紫色

Nike 上次鹿島一件紅同深藍一件粉紅
最終用返對上一季白作客球衣

ok啦

宇宙仙

冇夏雲拿

仙台老人院

痴呆維他奶

去左食秦妹

２０１９レプリカユニフォーム1st（ホーム） 予約受付終了について
大分波衫兩日爆訂

禾鹿今年又係主客都深色

估計又係要周不時著返上年件白色

胸のロゴはスポンサーの石屋製菓の商品名「白い恋人」表記だったが昨季、北海道命名150周年記念ユニホームでも採用された「ISHIYA」表記に変更された。

【公式】横浜FM退団から半年…豪州代表DFデゲネクが中東移籍

竟然去中東

佢喺紅星踢唔掂咩

明明有正選架喎

🤑

吉田豐→名古屋
鳥\l/

金崎FC

做咩唔等埋新衫

龍門似前年水手主場
牙雀你係咪食多咗野

10號

真係新中村俊輔

唔用白色做作客

同松本個件一樣

件作客幾靚

黑迷彩正,不過官網好似未有呢張圖..

It sounds as though the Fuji Xerox Super Cup has sold out.

賣晒飛

櫛引=日本肥康

北韓 0 - 5卡塔爾

阿曼隊首輪比賽負於烏茲別克，本場比賽面對本組實力最強的日本隊，目標應該定位於拿分，最後一場比賽他們迎戰本組實力最弱的土庫曼，球隊還是有機會全取三分從而爭取小組出線的，畢竟在亞洲杯決賽圈他們還從來沒有小組出線過。球隊主帥維爾貝克曾經執教過韓國隊和澳大利亞隊，也在日本聯賽中執教，對於亞洲足球還是非常熟悉的。

日本隊近況：

作為亞洲杯奪冠次數最多的球隊，日本隊的目標自然直指冠軍，首輪比賽逆轉3：2擊敗了亞洲杯新軍土庫曼，球隊的表現談不上出色，但是也達到了想要的結果。主帥森保一目前身兼日本國家隊和國奧隊的主帥，本次杯賽他並沒有招入香川真司、岡崎慎司，南野拓實、堂安律等小將已經成長為球隊主力，顯然他們也是著眼未來。吉田麻也領銜的後防線首輪比賽遭遇了不小的考驗，本場比賽面對實力更強的阿曼隊，球隊需要打起十二分的精神。

GK
12 権田修一
DF
5 長友佑都
16 冨安健洋
19 酒井宏樹
22 吉田麻也
MF
6 遠藤航
7 柴崎岳
8 原口元気
9 南野拓実
21 堂安律
FW
11 北川航也

0 : 6 ……

犬決

還我智障

經過上場仲用權田
用北川航也唔用Muto

権田修一

後備龍係ダニエル，東口後備都冇

嚟打個飛機先

聖真老死搞乜鳩肥左咁多

半年前都仲正正常常

東口腰痛

留力8強

不如俾機會daniel schmidt , 可能仲好

隱藏實力

差d

北川係球會都未打過單箭頭
唔知應唔應付到

爭啲輸

差d出事

權田出唔晒

富安

gonda

權田好正 場場都亮點

このたび京都サンガF.C.では、田中マルクス闘莉王選手と2019シーズンの契約につきまして、合意に達しましたのでお知らせいたします。 なお、15日（火）より、チームに合流いたします。

係笑點

佢個樣好冇精神好冇霸氣，呢點已經同川島爭好遠

咁到救到

個龍有冇咁勁啊

12M

12碼

補射都唔中

南野d把握力

把握力好差

十二碼！

1:0

已經唔係艾哈比斯

好似係出面跌咁...

波就一定入左禁區

個龍都差d 撲埋12碼， 真係幾勁下

同省港盃嗰波一樣
禁區外foul 12碼

南野浪費咗兩至三個機會

個龍咁勁, 搵隊日職隊簽佢啦

有個重點係
12碼前南野個單刀
堂安律第一時間比入去個一下

穿撚晒

其實唔難

痴線 爭勁遠

痴線咁樣比黃牌

下
我仲諗又有個姓櫛引做龍門
原來係我鹿之前借返嚟個未來新星
唔同左人咁嘅屌

This

係咪比錯左條S碼褲佢

肥能過我

坦白講，日本上半場真係贏球証

未入禁區 判12碼
手球無吹12碼

把握力差到

長友走甩左個手球十二碼

咁嘅表現，入到十六強都出局

電視機

南野最尾做乜送角球

買左角球大

日本は、原口元気が得点を挙げた8試合でわずか1敗（6勝1分）

原口入波 日本隊只曾1敗(6勝1和1負)
敗係比利時個場

三間啲龍都係一樣

響應環保潮流

真係好驚權田遲早出事

森保一成功玩鳩北川

又俾人換走

出去聽下音樂

啲歌好煩

點解唱極都唔肯停

換下人啦 好悶

好廢

出乾啦

遲早1:1

又倒掛
超級大傻仔

武藤仲衰過北川
北川停唔到波但都拉扯好多空位出黎

武藤2樣都無

森保一隊日本分分鐘連中國都輸

場波閪到震

如果日本1:0完，阿曼真係慘
1個冤枉12碼

伊東選手

個龍真係好堅

嘩！森保一大突破！今場換左2個人啊！

兩場都贏得好冇說服力
-6出線
肯定唔會走得遠
輸畀中國，伊拉克都唔意外

訓教算

原口下半場無影
都唔下乾出黎

森保一d臨場變動好似差d

原口完場時搞咩

横浜FMがブラジル人FWエジガルを獲得! バイーアが1年レンタルを正式発表

下場日本贏唔到烏茲別克就次名出線

烏茲別克四蛋炒土庫曼

大概幾時左右會有2019日職賽程

你地唔識嘢

中東洗腦音樂不知幾正

東京ヴェルディがサガン鳥栖からMF河野広貴を期限付き移籍で獲得と発表 8年ぶり古巣復帰に

比狗聽咪正

今朝の移籍情報まとめ

【Ｆ東】鳥栖FW田川を獲得へ
【横浜】🇧🇷FWエジガル・ジュニオ獲得へ
【名古】鳥栖DF吉田豊を獲得
【東Ｖ】鳥栖MF河野を獲得
【清水】🇧🇷DFヴァンデルソンを獲得
【鳥栖】フェルナンド・トーレスと契約延長
【京都】DF闘莉王と契約延長
【鳥取】フェルナンジーニョと契約延長

雪人

為左費托而解體

金崎走未

柏竟然有人去荷蘭

好似話本田阿哥穿針引線

関川

傻札幌內定個條傻鳩追和左

呢D先冠軍相...

JAL 8強出局

c朗歐國盃

以上說話套用係南韓都用到

條友好屈機
696真係 執閪到啦

燈

香港人依家搵工真係要十項全能

牙董巧勁

人呢

董清依家係三和撈

仲勁
咩都撈

伊朗最無冠軍相

堂安律呼籲擁躉稍安勿躁
昨天晚上進行的亞洲盃分組賽F組的一場焦點較量中，日本憑藉原口元氣的十二碼建功1球擊敗阿曼，提前鎖定一個晉級名額。

繼分組賽首仗險勝土庫曼後，日本在第二場分組賽亦只能小勝阿曼。雖然連續取勝，但球隊呈現出來的狀態顯然無法令人滿意，日本的爭冠前景亦備受質疑。不過在日本新星堂安律看來，外界實在無需過分擔心。

堂安律說道：「我在本場比賽上半場有不少的機會，雖然好遺憾未能轉化為入球，但我依然認為本場賽事是值得回味的，大家亦無需過分悲觀的看待我們在今屆賽事的前景。」

「我當然不會滿足於1比0的勝果，不過在亞洲盃上，結果才是最重要的，況且我們在本場賽事中亦成功零封對手。我們全隊狀態已經在持續提升當中，請球迷們放心。」

好難唔躁

全能到仆街

都倉賢

荷甲施禾利
領隊係Jaap Stam
中山雄太學到全盛期Stam 7成都正

想Cry

🐷

腎仔bb豬

Welcome

板倉滉去曼城，被外借到格羅寧根？

初登翔

琉球有個北泡仔

今朝の移籍情報まとめ

【川崎】DF板倉がフローニンゲンへ移籍。保有元はマン・シティ
【熊本】FW巻が引退へ
【柏】DF中山がズウォーレに移籍
【鳥栖】GK権田とアジアカップ後に交渉へ。FW金崎とは交渉中
【Ｆ東】韓国代表FWナ・サンホを獲得
【柏】ブラジル人MFヒシャルジソン、MFガブリエルを獲得

板倉
金崎去哪兒

點解會係曼城

堂安律籌碼啦

去曼聯都合理啲，因為都需要中堅，去曼城真係黑人問號，到時候Stones Laporte 應該都優先過佢啦，坐硬後備席或者降落B team

曼城成個中場咁勁，堂安律邊有得踢呀？

伊東純也期待末輪分組賽建功

今屆亞洲盃分組賽前2輪，日本在F組中分別戰勝土庫曼與阿曼，取得兩連勝。最後一輪他們将在1月17號對陣烏茲別克，這場關鍵比賽將決定誰會成為分組第一名。在今天的訓練中，日本男足陣中的伊東純也接受了媒體的採訪。

談及對前2輪分組賽的看法時，伊東純也說道：「之前的比賽我也有過上場，感受到了亞洲盃的氣氛。如果以後還能得到上陣機會，我希望能夠表現更好。不過球隊目前已經取得分組出線，這才是最關鍵的。」

關於對自己面對阿曼時的評價，伊東純也說道：「不能因為當時踢的時間不長就有所抱怨，而且我也得到了一些機會。如果最後一輪分組賽面對烏茲別克時得到派遣，我希望能夠為球隊進球，盡早改變場上比分。」

高寧根租借曼城中場板倉滉

高寧根官方宣佈，從曼城租借簽下日本中場板倉滉，租借期1年半。

通過官網高寧根宣佈正式從曼城租借日本中場板倉滉，球員租借至2020年夏天。這樣，板倉滉也成為歷史上第一個加盟曼城的日本球員。

根據日本媒體進一步透露，板倉滉與曼城簽約多年，不過球員目前沒有勞工證，所以無法直接加盟。

本月底將年滿22歲的板倉滉出身於川崎前鋒青訓，2016年升格至一線隊，曾租借效力於仙台維加泰，是日本U22代表成員，曾參加2017年世青盃。

澳洲核心Aaron Mooy當初都由澳職去曼城，再外借去哈德斯菲爾德

想問下而家出左2019日職賽程未？
想遲幾個月去睇波

商業因素

#511
又係貼左無人理

踢到日本隊拎到工作證再講

曼聯咪重更需要中堅

所以咪話去曼城真係諗唔通

買完咪影張相隔多陣又借走佢

咪話左商業因素大過球隊需要

點解你覺得會入到一隊

過兩三季表現唔理想射翻翻去水手

サッカーの元日本代表でＪ３ロアッソ熊本のフォワード、巻誠一郎選手が現役を引退することになりました。

堂安律勁過馬列斯la

原來sega 隻手機game 加左 j league

入番坑玩先

室屋成盼出戰烏茲別克

日本國家隊在亞洲盃分組賽已贏得頭兩仗，全取6分之後提前獲得出線資格，接下來他們將會在1月17日進行最後一場分組賽，對手是同樣兩戰全勝的烏茲別克。在日前進行完賽前訓練後，後防大將室屋成接受了記者採訪。

當被問道關於球隊前兩場分組賽時，室屋成說：「我很高興球隊已經晉級十六強，雖然我沒有出場比賽，但我在場下觀看時有種強烈的欲望，我想上場為球隊作貢獻，我想我知道該做些什麼。」

「我一直在努力爭取出場機會，雖然我在過去2場比賽沒有得到時間，但最重要是球隊都能全取3分，那都是很艱難的比賽，我很高興球隊一直努力達成目標，我們要繼續取得進步。」

談到十六強前景時，室屋成表示：「如果我們以分組第一出線，我們可能會面對卡塔爾或者沙地阿拉伯，如果是第二很可能將會面對澳洲，無論如何都會面對一個強大的對手。所以我們最後一輪分組賽當然要盡力爭取勝利。」

🌸

做🌸成日生氣

如果日本首名出線，會對沙地／卡塔爾
次名，會對澳洲

このたび、ムアントンユナイテッド(タイ)に所属する #ティーラトン 選手の期限付き移籍での加入が内定いたしましたので、お知らせいたします。

コメントはこちら🔻

#fmarinos #Theerathon #ธีราทรบุญมาทัน #สโมสรฟุตบอลเอสซีจีเมืองทองยูไนเต็ด

大B要迷T拉燙了

咪又係豚

@吉田菫

#14

#6

今年呢件幾靚

@大迫勇也

好似殺菠蘿

阿勇

浦和今年隊波幾唔錯，雖然勁果啲都老lu

補一補防守球員得唔得，今年要護級架

提拉通左閘

攻強於守wow

同山中一樣

繼承人

黑色巧型

平心而論Nike今年三隊都幾好

還返俾我

古有降班走去垃圾川
今有成績退步去紅狗
好能25

三隊都應該多數用埋白色作客

送埋黑洛賓俾你

このたび、 EC Bahia(ブラジル)に所属する #エジガルジュニオ 選手の期限付き移籍での加入が内定いたしましたので、お知らせいたします。

又係前鋒
幾時買後衛

2日前。。。

シント・トロイデン、6人目の日本人補強が決定的に…FW木下康介とメディカル後に契約へ

又簽日本人

買左

rich

2月22 櫻花對神戶 幾點開波

時間未定，不過呢場係星期五踢既J1揭幕戰，應該係夜晚開波！

通常7點

G持

Son一歸隊，韓國即升左level

對住輪換既中國入左幾多球
咁就叫升level?

因為頭兩場個level係慘不忍睹，依場先叫正常返

pink字

このタイトルは、2019/01/23に、Kindleに自動配信されます。

大b出埋雜誌

2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論1 請善用搜尋器